{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mir-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미르 게스트하우스"
    },
    "text": "ミールゲストハウスは済州、龍潭路7ギル2に位置しています。 このゲストハウスは済州北部の海岸沿いと有名な龍頭岩から500m離れています。 専用客室とドミトリールームの両方を備えており、宿の全エリアでWi-Fiを利用でき、構内の駐車場を利用することもできます。 ミールゲストハウスの各客室はミニマリズム装飾で飾られており、エアコンと個人ロッカーを備えています。 ほとんどの客室は共用バスルームとトイレを使用しています。 屋上テラスには突出型展望デッキがあり、周辺の景観を鑑賞することができます。 ゲストハウスでは毎朝ヨーロッパ式の朝食が提供され、共用ラウンジにはPCが備えられています。 ミールゲストハウスは済州港と済州国際空港から車で10分以内に到着できる位置にあります。 また、済州の中心部からは2kmの距離に位置しています。 チェックイン時間は16:00から始まり、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミールゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミールゲストハウスは済州、龍潭路7ギル2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ミールゲストハウスは済州北部の海岸沿いと有名な龍頭岩から500m離れています。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ミールゲストハウスでは専用客室とドミトリールームの両方を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスの全エリアでWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ミールゲストハウスの全エリアでWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ミールゲストハウスの駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ミールゲストハウスの各客室はミニマリズム装飾で飾られており、エアコンと個人ロッカーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスの共用バスルームとトイレを使用する客室もありますか？",
            "answer": "はい、ほとんどの客室は共用バスルームとトイレを使用します。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスには屋上テラスがありますか？",
            "answer": "はい、ミールゲストハウスには突出型展望デッキがある屋上テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、ミールゲストハウスでは毎朝ヨーロッパ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスは済州港と済州国際空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ミールゲストハウスは済州港と済州国際空港から車で10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスは済州の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ミールゲストハウスは済州の中心部から2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミールゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ミールゲストハウスのチェックイン時間は16:00から始まり、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 564
    }
}